一滴風都冇 林媽媽放督屁都大風過佢

我屋企唔好講風
雨都冇滴